大爆發 ～ 屯門準備變第二個慈雲山

*屯門區確診個案或疑似個案資料*

*良景建生一帶*
兆隆苑
良景邨 良偉樓
良景邨 良俊樓
寶田邨 2座 x2
*山景*
山景邨 景美樓 x2
山景邨 景業樓
*屯門碼頭一帶*
龍門居 7座 x2
蝴蝶邨 蝶聚樓 x2（N）
湖景邨 湖光樓
*屯門市一帶*
嘉悅半島 2座
豐景園 5座
*青山公路新墟段一帶*
怡峰園 5座
井財街 好勝大廈(N)
*藍地一帶*
富泰邨 秀泰樓
*大興一帶*
澤豐花園 澤國樓
*青山公路(下路)一帶*
三聖邨 豐漁樓
海慧花園 1座
小欖村
小欖22號(N)

*到訪地點*
*市中心一帶*
屯門市中心 定食8
柏麗廣場
新墟街市
仁愛堂社區中心
陳瑞芝中學
屯門時代廣場 稻香
THE PARKVILL 味千拉麵
友愛邨 愛義樓
屯門眼科中心
友愛邨街市(N)
屯門公共圖書館(N)
華都商場 雲南小鍋米線(N)
華都商場(N)
V City 八月花(N)
屯門市廣場 稻成小館(N)
華都商場 轉角(N)
屯門市廣場 太平洋咖啡(N)
屯門市廣場 牛一(N)
屯門時代廣場 板長壽司(N)
屯門貝爾特酒店 (N)
華都花園 E-MO KOREAN RESTAURANT (N)
*屯門碼頭一帶*
內河碼頭
啟豐商場
海趣坊 稻香
碼頭 雙寓商場(N)
*青山公路新墟段一帶*
東威閣地庫
*山景一帶*
青松小學
山景邨商場(N)
*良景建生一帶*
海麗花園 功夫點心
寶田邨商場
*大興一帶*

*直至19-07-2020*
*(N) =代表最新資料*
*x數字=確診數字*
*睇確診日期請睇衛生防護中心網頁*
*資料來源衛生署防護中心網頁*

屯門中央廣場富臨20圍生日聚會 5名參加者確診

屯門牛手足準備

仆街了 住屯門嘅我睇黎都要買定罐頭

棺材

一日30個屯門？

搶米搶廁紙WOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOW

屯門大過慈雲山咁多

你講少左
碼頭一帶仲有確診富建花園第9座

佢老母D賤種藍絲係富臨擺撚左20圍酒
隔離唔關事係同一間富臨食飯都中撚左招
成撚個屯門玩閪完 準備爆撚到狗屎

但受惡果都係廢老藍絲姐
年青人無乜野

仲好多死廢老唔戴口罩 / 戴落下巴

屌佢周圍行周圍摸周圍同人傾
陣間佢隻手有毒去開關門 搭Lift D人掂到又會傳

將疑似個案都講出黎
又唔分返開

想點

友愛同安定兩條老人邨都守到咁耐

幻病

慈雲山 : 我終於可以斗一斗，唔洗日日比人屌廢老區

死都係屋企老人姐
好彩我無老人同住

冇咩事我都係翻牛欄先

成個市中心GG

相信喺輕鐵會傳得仲快

6月尾去過龍鼓灘
好多人冇帶口罩又去燒野食

人多到我頂唔順走左

大興邨竟然未出事

禁足啦屌

安定 田景 建生 龍逸邨 欣田都冇

屯門睇就話大，但真正住人嘅部份其實都密集

屯門咁大
驚閪咩

好快十八區開花
不用分得那麼細

推香港獨立 唯一出路

好快天水圍元朗

係得富臨食飯都唔會有無辜，全部都係抵撚死藍絲

咪撚on9啦
佢哋唔知情嘅情況下周圍走
等於一隻流動嘅生化武器
你估啲病識分你係後生定老，你係藍定黃呀？

已經買定

見有人話屯門大
令我諗返起年頭大把人話外國人口密度低一定冇事驚閪咩

正呀。我返工返屯門，已經FF定有病徵會傳埋比上司+黑警先

好多時都係聚會, 工作, 食肆, 交通傳染到
唔太關人口幾密

早排睇數據
好似得離島仲未有感染
同tear gas一樣

好多 元朗 天水圍市民都會去屯門市中心返工
爆起上嚟，成個大西北 甚至成個香港都GG

後生無咁易變危殆係事實

大西北牛日日都要出九龍港島返工

攬炒

之前都覺得奇撚怪
點解屯元天呢D藍絲廢老集中地仲未爆

屯門交通先係傳播武器
屯門公路塞車困獸鬥
西鐵尾站
輕鐵棍撞棍式逼車
仲有港鐵巴士人踩人返碼頭

係咪未出過城去觀塘

幾時到我個屋苑
我想連續wfh兩星期

？

係就快

oooo holy shit

唔係話密度問題，但係指起碼未叫得上爆，當然大家都仲係要繼續唔好放鬆警覺

基本上除咗D離島應該每區都會咁爆最少一次

隔離點會唔關事唔幫襯藍店風險已經好低
雖然上面有間轉角好似係黃

藍屍肺炎圈

真，日日勁撚多火車頭，d廢老口罩都唔撚帶

屯門仔出名硬淨

如果身邊有黃絲長輩，叫佢哋小心啲 唔好出街

藍屍圈自問傳飽佢

會唔會傳去d鄉村度

我都喉嚨痛應該

睇完個Post 即刻覺得喉嚨痕痕哋

屯門有即係大西北都會黎料

係屯門返工 今日有d唔舒服

封屯門公路

遲早架咋，多左好多傻鳩入離島仲要唔戴罩
利申島民

人種問題 跟本華人既劣根性就係要管 你唔強硬要戴罩或者監管跟本出事
但前期係個政府唔係奶共

天水圍都算藍絲廢老集中地？

爆到

唔係話西貢好多人唔戴口罩，疫情好嚴重嘅咩其他區明明冇事㗎

見到無戴口罩嘅廢老要立即捕殺

大興邨

田景兆隆苑有

more

等睇有人出post話屯門垃圾

屌啦聲 唔撚想番工 利申番屯門
九龍出 禁撚遠 為左雞水禁多 有病真係屌你老母慘死

慈雲山個個廢老去慈雲山中心
屯門就去搵娜娜 有分別咩?

屯門爆係因為深圳灣口岸
一日唔封大陸關 屯門同成個大西北都繼續攬炒

嘉悅半島 2座同豐景園 5座都唔係*屯門市中心一帶*
佢地係屯門泳池一帶

死撚晒d廢老佢就岩嫁啦

是撚但啦
18區都遲早架啦咁爆法

唔好燈啦屌你

咪燈啦唔想死

幾多先

爆咪爆 感冒驚晒
繼續開關放多啲同胞落嚟振興經濟
要繼續服侍同飽鳩嗚

2m都無

FG定咩
我失業添啦

翠寧都係⋯

呢啲垃圾幾撚時死

新墟間金拱門應該有人中咗
所以會閂五日

天水圍未爆先出奇

巴打點知

屌
海典揮手區

五科2
做左兩年野

再爆多啲 我老閪都唔撚番啦 停薪留職 同佢地講 唔得 唔撚做 勁撚驚

屯門

【 新墟麥當勞突然停止營業，員工相信5天前疑似確診的同事已確診 】

本媒收到屯門新墟麥當勞分店員工報料
指5日前該店有員工的丈夫確診（丈夫於元朗廣場任職保安員）該確診者妻子雖已即時隔離並無上班，但麥當勞公司並無安排與其工作的同事休假及停止營業。
不過今天下午4時左右，員工突發收到麥當勞通知該分店即時停止營業員工相信確診者妻子已確診。
員工亦報料新墟麥當勞以往每天約需三十名員工上班。
自確診事件發生後每天請假人數高達15人。此5天內新墟分店仍照常營業，員工與市民接觸數量多得無從推測。

---------------------
Facebook:
IG：
Telegram:
#PPPN #以曝制暴 #歡迎投稿

屯門公園常客？

好多藍店呀，感覺到感染嘅深藍黎。

低調啲啦

內河碼頭

支持，齊上齊落

上面個案係近呢14日？

唔係話真係唔關事
即係唔識既人但係同係同一間富臨食

唔好同啲去藍店嘅人接觸 好危險

支持全人類確診

死多d 鄉黑

功夫點心果個唔係咩

死多d 死多d 死多d

Push

仲要去埋天水圍
驗到positive就fat fat喇

DKLM住大西北又要搶糧搶廁紙喇

咪禁 武肺係手足黎

721
屯門 +100

條友住邊？

又燈

你老味屯門好撚多大媽廢老成日唔帶罩

之前話咗屯元天垃圾㗎啦

澤國樓
好勝大廈

呢兩個名好正

最廢嘅廢西三寶無人中

緊係死啦
返工見到啲呀婆呀伯晨運又唔戴
黃金果邊又多工程 見過有啲工人唔帶口罩咁係地盤外面走黎走去

友愛 愛義有人中

買定棺材啦

嘉悅揮手

唔好再自爆自己住邊

我不介意....你呢

屯門周圍爆

好似一落樓就係輕鐵站 商場果棟樓

唔好呀

準備咩？幫手攬炒？

通街都係啦其實

屯門公路本身都日閪日塞
而加九巴仲減埋班次 半個鐘先一架車
今日出市區D車逼撚到豬籠咁閪樣
留名睇屯門公路群組

識d野
但好多屯門唔覺得塞車係咩問題
塞到純左
塞車 廢老 黑社會 再加大爆發 屯門

碼頭好多廢老唔帶口罩

幻愛......

個個入屯門影幻愛

屯門巴打

唔好亂咁爆自己住邊 冇人想知

仆街,有同事住屯門.

rich

呢兩條村d廢老成日唔帶罩 好撚驚中啊

準備將用黎騎嘅屯門牛劏開黎食...

手唔好亂揮呀巴打

上星期巴士有個男人咳撚到仆街

嗰棟唔係愛勇咩？

借一借thx

8:00 31台又有鏗鏘集 今集叫【我哋真係好鍾意香港】！

希望武肺殺晒娜娜happy伯
屯門手足小心

happy 伯黃絲黎
只係衰咸濕

仍然係有D低學歷水平既人話 : 人少就唔怕唔洗戴
呢D係最害人既說話

屯門打手全部捉晒去梟首

牙be 係尖沙咀入黎都要變21碎

屯門真係威威

禁足令係咪連工都唔可以返？

果單好似係有確診既人去愛義樓，本身唔係住友愛
不過好心啦，唔好周圍走好難咩

安定友愛咁多人唔戴罩，遲早一鍋熟

全部都係圍住新墟市中心一帶

重有龍門居嗰兩單又係藍絲嚟
係門內河碼頭建榮嘅老闆同老闆娘
重喺龍門居開咗間轉咗幾次名嘅食肆
同721有關
黑店

準備迎接藍絲肺炎播毒狗衝擊
即係儘量無撚出街同記得洗手

轉角同牛一

政府有冇考慮炸斷條路

其實友愛有 安定都會有

純粹覺得個老坑好煩膠

係咪啲人唔睇醫生 唔去驗咋

14老新嗰場大戰有冇人中?

全港各界譴責民建聯煽動違法聚眾活動之聯合聲明

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

置樂咁多廢老竟然無人中

好似係寶田

係都元朗先啦

咪係，咁撚垃圾既地方一套劇就變成咁，咁黎連個垃圾桶都可以一齊打卡

諗多咗
其實好多都係屯門人自己出街影

屌你個名呢😂

1942 兆麟苑住戶要求管理處交代瑞麟閣確診跟進措施，保安與住戶發生爭執 有保安報狗

#街坊報料
1957 兆麟苑保安 襲擊區議員及街坊

個保安仲惡過班住戶

一早爆啦，屯門市廣場中午日日都爆多人，有啲舖頭仲要On Sale 搞到人群聚集。仲要個商場用中央冷氣......大家自己諗🥴🥴🥴

海典驚咩
最近係豐景園有確診咋嘛

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「***殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；***殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

驚閪咩，公司死都唔肯wfh，聽朝又要準時返工
以我一人之身攬炒公司，唔知會點

唔記得仲有中央廣場富臨群組

碼頭個燈塔條路都多咗人去

又係藍絲

工人好難戴到口罩

唔去個頭食野
得間米線叫好少少

嘉悅都有

年頭已經中左

山友番工一樣比人排

但你知唔知佢中咗差唔多成個星期先閂

泰>日>意>越
之前都唔知係同一間
有一次係越式嗰陣食海南雞飯
發覺同泰式嗰陣一撚樣味
連張單印出嚟個鋪名都係太識嗰陣個名
後來先發現係黑店

推

已經買左買埋右 夠食一年

個ex住個度有人中左

我應該開心定唔開心？

不過如果佢中咗 我真係

你個賤女人 快啲去死啦

我以為欣田會爆到仆街
見到個廢中除罩吐痰 好撚恐怖 走都走唔切

唸下有d人唔駛做咬老宗
唔駛搭車日日係自己條邨圍威喂
就明點解

【屯門新墟麥當勞分店事件後續】

本台收到讀者報料，位於屯門新墟麥當勞分店的員工，由於親友確診，已即時隔離，沒有上班，而該分店大部分員工均沒有上班。
但高層決定於沒有經過大規模清潔及消毒下，調動鄰近7間分店員工到該分店上班。

已知分店包括：
建x、良x、景x、市xx、大x、富x及華x分店。
(x是報料人士隱藏的地方名)

---------------------
Facebook:
IG：
Telegram:
#PPPN #以曝制暴 #歡迎投稿

好撚多單

即係聽日會開番門

Gg

屯門碼頭好多人都冇戴口罩

個屯門親戚仲諗住過幾日黎屋企

有個藍絲親戚住屯門...
希望佢'無事'

建生 良景 景峰 市中心 大興 富泰 華樂（姐係置樂果間）

邊度多廢老，邊度就特別危險

唔夠多...要再多啲

屯門比較疏落 怕閪咩

森仔話仲驗緊

〔新墟麥當勞疑似武漢肺炎事件跟進〕

繼上星期新墟麥當勞有員工嘅家屬確診武漢肺炎後，今日新墟分店又忽然貼出提早關門告示，令唔少街坊都非常擔心。

我哋馬上聯絡咗麥當勞嗰邊求證，得到嘅回覆係分店中有員工出現病徵，現已送院並 #等候檢測結果中，所以分店現時暫停營業。麥當勞表示，無論該員工確診與否都會安排霧化消毒，有最新消息會盡快通知我哋。

我哋都再次追問咗會唔會安排所有新墟分店嘅員工都做一次病毒檢測，對方就話將會安排，但就未知幾時可以完成到。

所以都係嗰句啦，如果街坊有擔心嘅話，就當然唔好冒險去食啦，麥當勞以外仲有好多其他健康好味嘅選擇㗎嘛！

圖片來源： PPPN international

南浪冇事

岩岩有新消息 真係有人住愛義中左

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由

兆麟今日確診埋

係屯門開工 去蝴蝶商場食飯 檔豬肉檔d人唔帶罩
果班公園捉旗阿伯都係 仲要見過佢地就咁拎條野出黎柯尿

搭黨鐵預咗

仆柒街，wfh 唔撚柒出街

有咩搭呀白痴

佢唔戴罩 原本都同痌尿落其他人身上無分別
真係有咁遠走咁遠

避唔到啦，全港爆啦

幾時整個幻愛屯門打卡團確診群組😖😖😖

好！
禁足！

終極廢老區

推民族自強 香港獨立

抖定鬥？

藍絲世界得黨鐵

其實我又唔覺影出嚟似日本 啲人吹到呢

冇必要真係唔好出市中心

遲早全香港出晒事，唔洗驚
今朝酒樓仲係full house

不如唔好掩名爆啦 係人都估到

好驚😞自己棟樓有人中咗隔離樓都有

邊間來架

Btw 置樂 富健 新屯中都好似新案

今個星期去行轉波蘿山先

上星期日叫左emo外賣添

【有關「2019冠狀病毒病」事宜】

香港肯德基於昨夜獲悉我們於屯門康麗花園中心分店的一名外送速遞員工確診「2019冠狀病毒病」。我們非常關注事件，並已作出即時跟進及配合衛生防護中心等相應安排。該名員工的最後上班日期為7月16日，過往上班期間沒有任何體溫異常及身體不適之記錄，並一直依照公司指引嚴守各項防疫措施，包括全程佩戴口罩、外賣訂單送遞只限送抵大堂及定時清潔雙手等。

為保障顧客及員工健康，香港肯德基已即時進一步加強防疫措施：

1. 關閉該分店並即時安排專業清潔公司完成全面徹底清潔及消毒。
2. 即時再次為所有外賣速遞隨行裝備包括電單車、外送袋、電單車尾箱及頭盔等進行消毒及清潔。
3. 外賣速遞員將繼續於外送前後嚴格清洗消毒雙手，為降低傳染病散播風險，會在大廈樓下/指定地點交收。
4. 全數銷毀店內所有已開封或經過處理的食物，以確保食品衛生安全。
5. 即時追蹤該名外送速遞員工於病毒潛伏期間負責送遞之訂單，以配合衛生防護中心等相關安排；該分店其他員工暫時未有發現任何病徵，惟以策萬全本公司已安排該分店與涉事外送速遞員有緊密接觸之員工進行有關病毒檢測，並即時進行自我家居隔離。

我們重申自疫情開初已成立專責小組及實施一系列嚴謹的防疫措施，以為顧客及員工提供安全的用餐及工作環境。香港肯德基將會繼續密切留意事態發展，包括政府防疫部門相關指引及建議，並持續審視現有措施成效，以適時採取符合疫情需要的措施。